【慢電視】每朝起身畫公仔

第一次直播

每朝返工前畫漫畫！！
工作日朝早5點開始，畫一至兩個鐘。
主要用photoshop，請多多指教！

channel

我的漫畫HP